［連尼住入］如何讓更多人睇到重要資訊

提出少少建議

連登有個問題就係好難保留有用資訊

首先
有啲重要post比人推上熱門, 但係好快就會比其他蓋過
變相受眾有限
可唔可以加個一鍵推post, 但係唔會留言嫁呢?

第二
推post會阻礙有用回覆
可能load幾頁都冇一個有意義嘅回覆
唔係話推post冇用, 而係對討論冇幫助

第三
post唔可以編輯
好多人睇post可能只係睇樓主, 之後就出返去
如果討論過程中有咩新idea就比唔到呢啲人睇
或者要再出整合post

第四
分台太少
平時絕對夠用, 不過而家太多post
重要post可能因為冇人推
就睇唔到, 沉咗
但係咁唔代表個post低汁喎
建議可以開個幾個台，例如：戰術台、消息台、新聞台等。

結論係連仔可唔可以改善到呢啲問題?

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

我都想有人幫到我依個p牌仔

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

一鍵推post 三毛想推，推左都冇人捉到

而家比你知三毛推，你都做唔到啲咩啦

點會
佢推起碼有留言，可以一路追住屌而且畀其他手足見到
佢一鍵推post冇留言冇手尾跟

但係效果上佢仍然可以推到佢想推嘅post
而且大家根本唔會理推post嘅係咩人